武漢肺炎令我想起這部記錄片

揭示政權之崩壞, 謊言導至嚴重的人道災難, 以至最終解體一大原因
還有記念一班真正的無名英雄